連仔幫手del post thanks

我信錯左fake news sorry

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？